唔爭取立法會普選就輸晒

有立法會普選
就會有真普選特首
有真普選特首
就可以整治警隊
就可以了拆監控燈柱
就可以唔比人民信用評級通過
因為依個係民選特首

依家政府話成立獨立調查
係無用
我地係要獨立調查
但唔係依家
係有左真普選之後
第一首先係要查好多年
之後你再想出黎遊行
係唔會再有機會
因為到時已經有信用評級
你罵任何人係要扣100分扣到你變D級公民
第二經過7警打人事件
5個減刑2個無罪
市民係唔會再信依加制度下既法官仲係咪政治中立
第三中共係絕對唔會派解放軍落黎
因為香港係中共唯一轉收外匯既地方
如果出兵香港
就係真真正正既攬炒